3年入籍加拿大再當兵

殺9共產黨同香港黑警不再是夢

你地仲記得班黑警點樣扑9我地個頭
D大陸國安日撚日殺完人再棄屍，之後冇可疑
唔好忘記，保持憤怒
裝備自已，香港人報仇，十年未晚
對付惡勢力，係要用權頭，用武力

今晚加拿大出Details, 高等教育畢業5年內可以考慮:
)%2C%20except%3A&text=For%20the%20Primary%20Reserves%E2%80%94you,as%20a%20full%2Dtime%20student

加拿大陸軍好勁
全世界唯一可以攻入美國首都華盛頓DC + 火燒白宮嘅army

想英國多啲

可能要識法語喎

唔係個個都有BNO

其實只係民兵 當年北美洲盛行民兵

光復香港